有冇人同我一樣搭通宵小巴好驚穿過隧道收費亭

每次喺旺角搭通宵小巴返沙田最驚就係出咗獅子山隧道，小巴高速衝過去收費站自動繳費個窿唔使停，都好驚車頭對得唔正，撞埋去收費亭

你on9?

唔係，心理陰影

玩開灣岸？
當時成日撞好似樣的柱
灣岸4仲有幾個位都係咁。

冇玩過啊